[特發]Mox 金屬卡名額加到20,000張

感謝你參與Mox的創始成員登記推廣活動。由於活動反應十分熱烈，遠超過首3,000個限量版金屬Mox Card名額，我們於較早前已確認首3,000名成功登記人士的金屬Mox Card資格。

同時，Mox十分感激20,000多位朋友的登記。為答謝大家的支持，我們很高興地宣布，在2020年5月4日至6月30日*期間於我們網站登記，並於稍後成功開立Mox戶口的朋友，都會獲得金屬Mox Card。

Old news is so funny

笑死 金屬卡打飛機

拎嚟做咩
拎住會高尚啲咩

有錢人先唔會稀罕張黑卡特登走去撲